ONE PIECE 879 中文

路飛霸氣全輸，估佢出五檔

好撚熱血

屈到

可能出覺醒

角色技窮到呢
P.s. 拖夠未

連四皇頭馬都打唔贏，打凱多一定變10副本圍毆，仲要分分鐘打唔贏

而家咪俾佢升lv囉，有咩問題

覺醒

路飛比人屌打 但年糕佬個能力太誇張 佢多手其實所有自然係應該都做到 睇唔明同年糕有咩關係 尾田好似格硬要畫嚟剋路飛咁

個大媽追到上黎
仲以為走得甩添

糯米佬做得路飛老豆有突 經驗差咁多 俾路飛羸先冇天理呀

冇雲同太陽既大媽vs水戰甚平 同打海水果實能力者差唔多 掟佢老母落海就夠了

4檔仲未出 拉力

先對咗幾拳就話打唔贏 打路奇個時咪又係咁打

海戰甚平至少升多兩級

Btw甚平今話要有犧牲既覺悟

覺得路飛一出返黎會變龍星號

諗住用熱血打贏？就算比佢用主角光環打贏呢一次，咁下次用咩招打凱多？

依家年糕呢幾下講明左技術，速度，力量霸氣全勝，除左五檔或者覺醒，仲有咩可能打贏

啲糖可以落水犯哂規

睇黎..主角光環 ON

做咩啫你

再者之前打餅乾都係靠娜美幫拖，單拖死左十世啦，依家路飛仲要擺明單挑年糕，比盡打和

打鬥真係唔夠火影好睇

呢場同jojo打迪奧一樣姐
都係要新能力黎打架喇

你依加先知?

整個泥膠果實係咪都同樣效果

第一日睇海賊?

之前啲果實能力ok喎 但bigmom就篇開始走火入魔 食物果實有幾個好夾硬 餅乾同年糕

尾田真係技窮啦，連路飛爆金打飛對面都唔識作

好心咪學下火影用螺旋丸秒撚哂d boss啦，唔夠打咪轉隻色變第2招螺旋丸咪夠抽囉，再唔係寫路飛身體有隻怪，有咩唔夠抽就出黎放粒彈咪又好睇又有新意囉

布琳真係精神分裂得好緊要

開始覺得煩

路飛個角色好似fix死咗唔用腦打，頭幾次係好熱血，但之後好難好好睇

路飛真係好撚廢，有無型超過一集

咁樣顯得明哥好廢

你覺得好似"洗洗果實"可以洗人個心，"手術果實"整個room 出黎，"肉球果實"可以彈傷個d會合理過呢篇個d咩，我真係覺得海賊王d果實係任佢講

Cp9果次就鎖血量硬打
今次好似毛都掂唔到人地啵
應該有救兵？ 薩波

終於緊張好睇
不過諗起過多半年先會知最後會點收科就好sad

革命軍對上好次俾黑鬍子搞，之後冇消息

係鏡世界得龍騎救到路飛
都係等睇新招

尾田入左新世界之後 搞笑功力唔知點解弱左好多
變番某個角色淨做一樣ON9野 一條橋用N次
好似之前山治狂噴鼻血 鬥技場有條友永遠雞仔聲 依家布琳又係咁

四皇第二強應該同大將差唔多實力

點解糖果佬招野落海可以無事
係咪BUG黎

其實而家無論出咩果實，超人系/自然系，尾田諗到既招都出晒
之後都只係會重覆，果實太多同劇情太長，無新野諗到快D完左佢算啦

BTW，年糕佬好似仲未覺醒，但覺醒對超人系好似無乜用

青雉都可以凍結海水，能力者唔落水都應該無事

應該是

垃圾啲角色既技能同屬性開始9唔搭8
Big mon同凱多個團，啲技能都勁到咁離譜
想知紅髮除左面子，點同人打？靠霸氣一刀斬死人？

差一lv

究竟會連續幾多期俾大媽追住？

能力者先唔可以落水咋唔通青雉凍唔到海咩

明哥之前咪幾有用

之前打明戈又強調 霸王色碰撞
而家糯米仔武裝見聞色都好似勁啲
霸王色唔通只用嚟震暈小兵？

起碼每個都有啲特色 希望之後可以見到年糕能力 至少唔係炒橡膠

之前頂上之戰有提過紅髮同凱多有衝突但係紅髮無傷打贏仲可以黎海軍總部停戰，佢班手下應該好撚勁

暫時公認實力排名
雷神
黑胡
紅髮
卡普
鷹眼
凱多
大媽
赤犬
三大將
年糕佬
明哥
其他七武海

發咩癲

開發霸王色嚕
成日都唔知霸王色有咩用

邊到公認

四檔! 肌肉年糕!

雷神屈哂機,其他人唔係對手啦

佢都唔係自然系

同埋路飛三檔點解好似冇咩距離咁
對手隻拳可以拉到好長

根本甚平同佩特羅兩個不嬲都有鋪自殺癮
兩條友成日都有要為團隊獻出生命之類的說話。

卓洛先係自殘王

每次路飛眼前有人死
路飛就會升級
甚平應該係以為佢會死，點知路飛真終於爭氣，由死變重傷

打巴基果陣自己斬自己
蠟燭人果下為自救都算

果實能力不嬲都任佢吹架啦，仲有D咩門門呀，吞吞呀，個性質根本一撚樣。

屌你線啊餅乾啊都識分身其他超人系都識嫁啦
能力平衡已經比尾口玩到爛哂

睇咁耐海賊都無人完整整個實力排行榜出黎

用智力

年糕有彈性，多手出黎都有睇頭
自然系都多手，唔覺有咩技可以出到黎

卡塔庫栗一個人可唔可以滅到多佛朗明哥海賊團

慢慢回憶完一次又再回憶先好睇

其實餅乾果實個藍本係跟童謠作出來，
唔係餅乾可以不斷分咁多餅乾出來，就等於月餅﹑薯片﹑蝦條，媽咪麵果實都可以咁樣整...

佢應該模仿唔到四檔掛...
有冇人覺得卡塔庫栗的能力係路飛的上位果實？

擺明係

年糕佬輕敵又好咩都好
教路飛醒覺要旨心法，路飛仗著天先聰穎，剎那間融會貫通，四肢收縮，當場化身成一個彈彈球
年糕大驚，連續使出出盡十八般武藝，每下擊中膠球便立刻彈走，毫不受力

Cracker一塊變兩塊
係咩故事黎

用相剋去講就ok

鬼佬咁有心

大師兄嬌喘一聲倒入外賣仔嘅懷抱

超人系有上下位架咩

日本童謠

歌來，數數字嘅歌來。

無法游泳雖不管能力者原本是否會游泳，能力者在食用惡魔果實後將被大海唾棄，終其一生都是旱鴨子。若魚人食用了惡魔果實，在水中仍舊可以呼吸，但無法自行在海中移動，需要藉由第三者的幫助來拉出水面[4]。只要浸泡到一定分量的海水、或是雖然只觸摸到一點點海水，但浸泡時間卻過長，能力者便會全身乏力。同時浸泡過海水的垃圾或是海鹽重金屬之類的物品同樣也會讓能力者失去力量[註 4]。能力者若是全身都浸泡在海中就不能使用任何的能力，只能無能為力的讓身體下沉。但若只有一部分的身體泡在水中，全身乏力的症狀便會減輕，亦能夠使用能力[5]而一些會讓體質永恆變化的惡魔果實，例如「橡膠果實」，雖然能力者因為全身浸泡在水中而不能使用能力，但若是經由外部的干擾或是第三者的幫助，還是能夠使用能力[6]。除了海水之外，河川或是溫泉淹過半個身體也有類似的效果，可以說「只要有大量水累積的場所就會對能力者造成影響」[7]。因此能力者要下水時必須帶着游泳圈或是其他能夠浮起的裝置，泡澡或是泡溫泉時也要注意不要泡太久以免溺水。但在下雨、淋浴或日常生活使用水對於能力者不會有任何影響，但海水蒸發後的濃霧對能力者還是會有影響（迷霧島冒險）。

KILOGRAM-->TON
劍-->武器

知唔知咩叫超人系呀??
超人系係最天馬行空，任鳩佢作，冇限制嫁

其實依家搞到一堆都識分身咁自然系仲有咩特色可言

能力呢d野真係任佢吹
餅乾果實可以整餅乾人 咁又唔見糯米果實可以整糯米人

因為我們是草帽海賊團！
之後秒左對面

你又知唔得
下集整個糯米分身
問題就路飛都覺醒左係咪都可以整個膠分身同玩無限增殖

啲人唔知就鳩咁講

漫畫家作者去創作一個人物，參考取材是好閒嘅事

造型，姓名，招式 全部都有得參考

雪雪果實果條女有個型態係 參考 日本妖怪
路路4檔，參考日本神話人物
上面講嘅餅乾招式

3大將 造型 參考 日本真實人物

人名有好多都參考真實/虛構海盜故事人物

呢啲真係唔明有乜好屌

餅乾都食得
點解唔食埋啲糯米

自然系關分身咩事呢

自然系係自然物質同可以自然化
動物系真係動物
以上兩種都冇就係超人系

唔明你想要咩特色

故事一開始已講左橡膠果實係垃圾黎 直頭唔洗講咩上下位

唔夠打重傷 -＞ 鳩叫「我要保護夥伴！我是海賊王！」-＞ 用招不嬲用開但忽然威力大增既招數 -＞ 贏

應該係果實覺醒啦

明哥，餅乾，年糕，糖漿幾個都係超人系
但係幾個個果實能力同路飛既分別除左任意變形，體外運用之外，仲可以生產比佢本體量多得多既質量，明哥成個鳥籠，餅乾無限餅，年糕可以唔駛用吹氣呢d野就變大隻手，糖漿直頭生返隻手，放海牛，除左本體冇得能量化，仲萬用過自然系，因為生產出黎既野係物質，唔係能量

即係咁，將超人系覺醒吹到咁大，自然係即時低左幾個level，尾田諗好未架

唔同既自然系不嬲都有唔同既特性
同埋糯米果實改左做特殊-超能系

自然系覺醒is ok

但咁搞法仲可以點覺醒
基本上可以玩既超人系都攞左黎玩哂

影響天氣?
好似ph島咁，可能係因為赤犬，青稚覺醒

既係pad咁你究進我又究進

呢套係妖尾

我估自然系覺醒=PH島

仲有火拳統，想知點解路飛識出火，可以去google自己慢慢腦補。因為尾田冇明確解釋過

但作者會咁樣作，我相信係因為艾斯死，所以作者想創作啲野係路飛身上係有關艾斯嘅，代表佢地嘅精神/感情果類肉麻野

當然係漫畫未必會咁樣去解釋，呢啲係作者想真實帶俾觀眾嘅感受，靠觀眾去意會
只一種創作靈感，冇乜必要屌

順便加屬性攻擊

依家年榚佬人個D玩某種物質咁其實已經有左唔少自然系既性質係入面
元素同物質其實係可以玩好近似

其實假設橡膠都可以覺醒到好似年糕咁，前面幾個波已經係完全冇用，呢件事年糕佬今集話左我地聽

咁沙佬叫唔叫覺醒左
呢樣我更加會覺得係本身就有呢個能力
只係實力強度問題
而且如果覺醒只係咁加大個力量認真係幾小兒科

超人系大致可以分為兩類：

1、改變自己身體成為某種特質，而唔可以隨意製造出嚟（路飛、彈弓佬、未來佬、巴基、Mr.1 etc...）

2、可以隨意製造出某種特質，而唔可以改變自己身體（克力架、Mr.3、明哥、鼻涕佬 etc...）

元素只係能量攻擊
物質係質量攻擊
兩者確切d講質量全勝

佢重可以塑形，覆蓋霸氣，離線運用，勁到痴線

年榚佬個幾隻手叫唔叫製造緊

卡塔庫栗好似講過年糕果實係自然系黎...

自然系唔洗覺醒都一樣咁屈機架，近攻又唔係你話捉走捉到，遠攻就直頭撚到你柒咁啦，淨放範圍技都唔洗打啦

係作到好屈機
睇尾田點作落去

糖漿生手，任何一種可以由身體發出物質嘅果實應該都可以，但個物質要可以變固體

你講講下我又好似有印象

單行本改左啦，而家係自然超人系

超人系來，改咗啦

係單行本改左設定，係特殊超人系
同埋佢本人好似冇自爆過
係佢一出場甚平就篤爆佢

吹到自然超人系

咁改都得
姐係有好似赤犬對艾斯咁
上下級

年糕係咩自然元素黎，仲要有得好似超人咁玩，係咩玩法

就算糯米粉都係物質黎架啦

出個物質系算啦

其實因為onepiece個風格係skip左佢地修練個part直接就出新招
每一次所謂爆seed都係佢地預先已經學識既招式，234檔都係咁
唔似得火影鳴人可以嬲到爆九尾，悟空爆超西，一護變假面破面呢類好突發變強既熱血方式
所以感覺上路飛好似鳩鳩地

特殊超人先岩，我打錯

問題係要計橡膠唔係應該先係上級咩

因為佢係特殊超人系

其實我一直覺得多餘
根本超人系做到既野，自然系全部都做到
而且自然係仲多個物理攻擊無效

我記得MR.3 d蠟生左出黎之後就冇撚用既

明哥d線同糖漿佬d糖又咁撚生猛又係咩玩法

我真係睇唔透尾田

紅髮準備出場鳥

仲有一種係改變第三者的特質，而唔可以改變自己身體同製造任何野出嚟（布魯諾﹑SUGAR﹑長面包﹑迪亞曼帝）

明哥講過
係人既問題

某D真係超能力咁款既咪唔係囉
門門果實個D點做
但有D真係以物質做基礎覺醒埋仲屈過自然系

MR3未覺醒
好似係

面子果實又要發威

MR3最強係仆街 唔係能力 好似係

佢2檔係劇場版度冇意中學識，冇睇唔會知
3檔只記得某一話就黎打架時候嘅佢曾經講過「我學左招新招，可以試一試」類似咁上下 好似係打路奇
4檔就係果2年學識

應該咁講，one piece角色係冇限定能力上限，打法視乎你能夠點去運用能力，同植木一樣你變樹出黎其實都可以分好多種，但路飛個果實廢在只可以打近戰點變都只可以係強化系，一係就打打下強化，一係就磨死

所以個d話咩次次一拳打死個d都鳩鳩地，唔用一拳唔通係一槍or一刀打死對面咩

上下級設定只有尾田講先算數
目前為以都係得6對果實左右係有呢個情況

其實一樣可以橡膠改到有屬性 / 自由變型 唔再係拳拳腳腳
橡膠果實係太初期既設定 唔開外掛黎同後期果班友打 根本死十次

人嘅資質問題
呢個設定經尾田認證，但冇指明邊個角色廢令到果實發揮有限

唔好覺得自然系屈，新世界個個都識霸氣
仲有個角色講過 新世界係動物系嘅天下

明哥都有講啦

橡膠可以玩既其實已經俾尾田玩哂
除非真係玩膠分身囉

咁路飛覺醒左都整到千手橡膠啦
糖牛落海都得
咁橡膠船都可以整埋
玩撚哂

如果入面鏡世界d鏡係互通 糯米佬 係咪可以用d鏡玩偷襲

膠分身，好難想像

其實可以變武器 例如變矛變劍變盾
一唔係加屬性 好似之前出火拳 再加放電/防凍/堅固之類

其實橡膠覺醒都好難想象
周圍變曬膠咁又點??跳彈床????

火影就算9數啦

分鏡真係有水準，但佢啲技唔覺得好過one piece 囉 後尾變左大家既怪對打

尾田設定234檔關橡膠事咩？

後期失控變左法術大戰啫
前期D技花款其實幾過癮
仲有海賊有個問題係能力數量
山治卓洛呢D要升級都唔難
但果實能力者要升級真係諗死人

4就話唔係直接關啫
23幾時唔關明明就係利用橡膠性質

充血
變大
變硬
佢幾時食左撚撚果實？

睇番打cp9 有講係因為luffy器官同血管都係膠
可以bump血加速 吹氣入去漲大

差未學識射

真係糖果手

套路 全部都係套路

問題係膠係初期設定好撚有限，只係變左橡膠特質，型態變化完全係靠使用者既自力或者外力去變，唔係果實能力

而路飛呢個角色又好撚焗限，佢係主角，佢野野要擺pose賣公仔，咁佢點變到奇型怪狀，一野變得唔好睇就賺少左，人型四肢點都夠穩陣可參考，所以我覺得形態變化既可能性好低

而出d甲啊，武器啊咁，又同佢果實定位唔同左，識生產物質

屌你要重睇

佢冇膠血管膠心，佢試2檔果下中左風啦

佢冇膠骨，點撚樣吹大條骨變3檔

佢冇膠肌肉點當d肌肉波咁彈

睇白同再不斬果期真係超正

點會唔關呀
2檔血管加快血流動
3檔骨氣球加大size
4檔肌肉氣球加彈力
5檔就唔知喇 都應該係覺醒

比輸速度力量，唔通路飛玩智取

呢位巴打心水清呀

好似摔角咁彈黎彈去加威力

就嚟變妖精的尾巴

重咩睇，佢根本搵野來嘈

橡膠玩黎玩去都係彈力，起碼都玩下吸收衝擊力，拳頭等普攻無效啦
同埋如果覺醒左都唔可以變型，橡膠真係無乜野玩

點解集集都補撚樣出黎嘈

明明one piece 啲創意，伏筆世界級，合情合理，果實點用，同能力發展係睇人，集集都有人話活解唔可以點唔可以點

其實不嬲都唔怕拳頭交，物理上佢係驚尖野同利器，而家實際上果實最俾人弱化係路飛

d人冇用腦睇同呢度小朋友多係咁，佢地連點去享受一套作品都唔識，但反正點屌海賊王都唔會收皮

醒覺識噴熱膠定住敵人

下次應該帶薩波黎打大媽 火火果實克曬所有食物系果實

今集突然畫普羅米修斯叫肚餓要食野，
娜美遲下會唔會餵普羅米修斯食火系招式，
然後最後一次過拎晒普羅米修斯同宙斯一齊走？

啱啱先開始打就話尾田技窮

....諗到咁遲D如果要用呢個能力去打big mom.....我有D想嘔....

講緊個平衡
不如講下點解糖果海牛可以落水

山治升級難過登天喎

年糕象槍範圍大過路飛 ,唔夠力抗衡都正常

但繼續比落去 ,年糕又要見聞式,又要武裝式應該消耗更加大先岩

唔通因為長練關係就持久D?

咁樣按劇情落去 ,路飛點都處於下風

仲諗住上集臨尾咁型 ,而家好似仲衰過當年打鴿佬

同埋路飛D 招真係好消耗身體能量 ,2檔+4檔又長期需要體力

係咪暗示打後羅/索柏救路飛

反而想問你點解唔得 你唔問點解青雞冰到個海 ？

我自己ff 大媽今次應該會收皮，因為今次明顯參考左Alice in wonderland，而家既發展明顯偏向wonderland，所以最後可能真係收到大媽皮

你自己解釋一次點解唔得啦

青雞都冰到海

火狗應該都無問題，因為熔岩變地

屌你咁都問得出，係水面用溫度變冰
同你用能力變舊野出黎放入海水仲識自己郁一樣嫁？

OP除左劇情需要幾時存在過MP呢個設定

最勁係明哥線行路過海都得la

one piece 暫時黎講創意真係最高

明哥個能力認真幾有諗頭
除左線分身真係

所有野基本都真係自己創作，邊似得其他作品左抄右抄

覺醒真係

其實我覺得佢地太快打明哥
無左以前個冒險感

空島真係

明哥個part 真係衰係個分身同埋佢班廢柴o靚到

食完蛋糕就無事啦
可能同 路飛 fd 過打 band
路飛單挑大媽都肯定唔夠打
打完年糕人都應該無得打
除非山治 ko 大媽
或者佩林毒死大媽

應該特別結局

唔會真打，btw 今集到太陽
慢慢一個個變勁，骨頭佬係靈魂方面應該有著墨

得番山治條撚樣

二三檔打勁人完全係廢 底子麻麻 剩屈四檔

路飛用完4檔無人帶佢走

三檔真係當普攻咁用算
但二檔打勁人都有用既
我諗明哥以下既用二檔就夠了

有無巴打解答下點解莫利亞啲喪屍可以用鹽嚟化解

我諗就好似糯米去殭屍毒

佢解釋唔係話係海鹽可以剋制能力者咩

而剛剛置入影子的殭屍還會保留影子原主人的意識，但最終都會變為唯命是從的殭屍。製造出來的殭屍怕火，吃到鹽後殭屍會被淨化（影子脫離殭屍的肉體），原因是擁有大海能量的鹽，會使靠著惡魔能力行動的殭屍的影子無法運作，至於淨化殭屍所需要的鹽的數量取決於殭屍的大小而定。 [4]
上網睇

明哥個能力係用線勾住啲雲好似泰山咁飛黎飛去
真心堅勁 咁都諗到
啱啱明哥出場個陣真係以為佢得控制人嘅能力
但諗唔到佢背後個故仔咁多野睇
相信熊/鷹眼都會好精彩

諗諗下其實每個能力覺醒左既人 ,例如明哥可以將周圍變成線 ,

隊阿明哥食鹽可能都令佢個招無效 ,自然系都一樣 (9UP)

空島個故事同咩故事比都係神作
由路飛佢地依個單純既冒險者
去牽扯出成個skype/島民百幾年既矛盾
然後最後一野敲鐘解決曬
中間個歷史, 打鬥, 人物深度描寫, 場面 鋪排全部都係頂級

而我個人亦覺得依個係尾田既極限
之後司法島其實無咁多歷史 但救人勝在夠熱血
再再之後 尾田就算有個幾大既idea 好似魚人島喧 都攞唔番依種節奏

個陣一出明哥得知佢能力既時候已經係我心目中第二最正果實既人物
第一位係熊

影影果實的設定，
因為莫利亞就算失去意識都唔會好似SUGAR咁令能力失效，咁總要諗一個解決能力的設定...

Btw, 見頭幾頁話雷神最屈機
最屈唔係應該黑胡子咩
個暗暗果實勁撚到吸其他果實能力者埋黎任砌
再加埋有震震果實 一吸埋黎隊撚住個頭黎震 乜鳩都死啦
坊間仲有估佢有第三個能力仲要係動物系
黑胡子拎得都應該係稀有種，如果佢真拎咗菠蘿頭(白胡子一番隊長)真係屈撚到 又不死身又功高
仲未計佢可以奪取能力再轉落比自己啲o靚

二檔有速度冇力量
三檔有力量冇速度
四檔就 兩者都有 但維持唔耐
路飛會點加技能點呢

熊比我感覺好神秘
應該又係有啲咩辛酸野

但係缺點係受攻擊傷害比正常高一倍
唔用能力淨武裝式可以打佢

真係諗唔到尾田會點樣搞掂呢隻終極boss

而家個故其實都比較明確，先唔講今篇點，但下篇凱多好大機會都收皮，人物設定上已經定左桃太郎打惡鬼既故事

另外戰桃丸同熊既設定就係取自金太郎，金太郎即係坂田金時，而坂田金時就係源賴光既四天王之一

從設定上桃之助就係源賴光，四大天王除左而家既3個家臣外，遲d應該會加埋戰桃丸(金太郎)，而傳說佢地去打既酒吞童子就係凱多(連傳說描寫既都一樣)，所以凱多應該真係下篇收得皮

唔係乜柒都吸到個去咩
咁佢本身血牛 驚乜
有啲距離嘅話又係靠震震果實
其實都幾難埋身

如果下下要寫到空島咁先收課，好難滿足到大家，以前有95分，咁E家都仲有80幾分既，見個個係到又屌又成，以為仲差過死神後期

雷神係屈但唔係最勁，只係講佢用法上同埋能力上都係自然系上級啫

下篇我諗兩年後都未講完

雷神係勁嘅
有速度，有力量，招招技都地圖炮咁濟
不過好多能力都剋到佢

大媽應該唔會咁快收皮，佢仲有巨人線未完，
我覺得應該路飛佢地去到巨人島先會係果度收大媽皮。

巨人食果實唔知會點呢
如果巨人 X 動物系 咪勁撚抽筋
應該厚血到離晒舖

卓洛去畫邊到

和之國

我都覺，呢個人設唔適合長玩，睇得多會好ANNOYING
其實之前尾田不斷要讀者估布琳係好人定壞人，已經虐待過讀者一輪，
依家直程玩到變咗高頻率轉換，真係睇到人好疲勞，
快快趣變返正常人啦，根本一D都唔有趣。

卡塔庫栗D對白個FEEL好明顯激發緊路飛,幫緊路飛

最尾果句就只有這樣嗎?象槍

擺明暗示緊路飛既力量仲有更大既可能性

但明明係打緊路飛

有時真係唔知你依d人係咪有睇
咁嘅問題都問得出
你唔問埋依集講咩？

年糕力量都咁勁
上話以為佢力量唔夠三檔路飛黎
比佢掉入鏡

而家根本解釋唔到年糕會比路飛掉到入鏡，路飛仲話你知都阻止唔到吧

又係劇情需要
咁樣戲劇性d

年糕佬跟本知咩事
似係佢唔想阻多d

兩年後，得卓洛嘅打鬥係睇得人，魚人，雪女，石佬，真係下下秒咁滯，親生仔都唔洗偏幫呀

其實年糕唔勁，係個人本身勁，淨係預知已經夠癲

應該會輸返場 下次先贏年糕佬 公式黎

zoro啲戰鬥悶到嘔奶

傻閪，火狗係變熔岩，唔係將熔岩變做其他野呀
理解能力差真係唔好睇op

佢應該係由岸邊一直延伸

仲有覺醒系統show出黎嘅能力太過夾硬

係海不嬲用到能力
係弱啲咁解
可能海牛係陸地仲撚勁

智

係，因為火影世界第一

路飛好耐無打過d靠體術既敵人

青雞夠可以水上單車啦

年糕咁撚，培基唔事先攪掂佢就想攪死左媽之後全身而退根本唔合理

留上有巴打post 左海水對能力者影響
講緊既係能力者要全身沉水先會完全失去能力
半身的話都用到但能力效果會差左
另外能力者唔係水入面基本上係可以係海上用能力

你都係講返中文喇

早期打惡龍魚人海賊團
路飛成個人入左泳池底困住左，靠隊友將佢個頭拉上水面呼吸

所以啲撚樣冇心睇又要睇嘅話就講少句柒少陣

當然，我最建議呢啲撚樣直接棄左佢

路飛點解唔食佢啲糯米

討論下都要比人屌
又棄又盛

撚知咩
果班懵撚最叻就係講又拖 One Piece已死 垃圾 etc
如果佢地有咁強嘅求知能力
就唔洗而家不學無術做埋啲低下工種啦

食濟，食到嘔都似
諗起都想嘔

咁硬點食

問埋啲有答案嘅問題叫咩討論?
特登搵野黎屌同冇心機睇
明眼人都睇得出
唔叫你棄唔通講聲加油??

冰河時期咪覺醒技囉。
正常應該好似雪女咁只影響一部份

餅乾佬參考童謠真係要有心搵先知，我都唔知

但有啲根本一睇就知，好似路飛4檔，雪女型態咁，有少少閱歷，睇過下漫畫都會知啦
但如果啲懵卵唔明咩叫創作就真係難救，睇任何漫畫都有得屌，只要佢唔鍾意

其實一開始路飛既能力就錯撚左啦
橡膠....

點解未來佬係超人系？ 路飛打到佢有幾個窿喎
又路見其他可以改變自己既超人系做到？

單行本改左設定
佢係特殊超人系

到時會解釋架啦

有冇SOURCE

之前記得打鼻涕佬有幕又係咁
果陣都好似未解釋過

鼻涕佬係因為太瘦打唔到佢真身

咁點解黃金果實同影子果實d負產品掂到海水就收晒皮，根本有bug

one piece d 能力設定不嬲都任佢9吹
正如堂堂4王俾隻海王族咬斷隻手一樣

黑朝有黑洞會唔夠雷神打？

但呢個bug真係接受唔到
明明講到海係能力天敵
但而加好似唔撚驚咁
咁佢遲d吹到整件橡膠潛水衣包實自己落水玩都得咖啦

魚人島已經係咁啦
喺泡泡入面打有咩bug唔bug姐
就算係bug咁點姐 打去叫尾田畫過囉

因為佢地嘅所謂副產品都係施加係另一樣野度，而唐牛係糖果人自己創造出黎
以上自己諗法

有啲要令能力者失去意識，好似藝術果實/童趣果實咁，有啲就上面兩個咁用海水

山治出左泡泡都冇俾水壓整死
大bug

熔岩遇水咪變地囉傻西

傻閪，咁好合理呀
你質疑乜鳩?

傻閪質疑自己智商

「青雞都冰到海

火狗應該都無問題，因為熔岩變地」

佢咁樣講，唔係質疑都知係咩

話說，有無人有印象個年糕出場時係"自然"系，嗰時討論屌話咁樣都係"自然"系

最後變左特殊超人系

瘋狂心網+地圖炮已經玩死佢啦

閱讀理解零分

係人都知啦

好似斯路打悟飯咁

一路推佢變超二

而呢幾話一路講緊果實能力相剋

完全冇提過霸氣

應該就係舖緊路果實覺醒，突破限制

另外應該吾會再係4檔發展

外型太差商業價值底

最後路飛呢幕既成長触發點係豹子自爆

就好似16號自爆失敗咁

激起路飛艾斯上身，好似羅渣咁

化身鬼神擋住所有敵人

未打完又話輸
你地平時睇波係咪都係咁？

可以吸晒所有物功喎
吸埋個本體過黎再隊住個頭黎震
勁到痴線

一早講左靠主角光環
唔係阿豬阿狗練2年就贏到四皇頭馬，咁一街都係四皇喇

大佬有距離限制架
你估無限距離
雷神攻距就真係好遠喇

射緊過黎個陣開住black hole 唔得架咩

先前見大媽篇啲人全部都食物能力 以為山治會爆seed出刀煮柒班仆街
家陣on99話要去煮飯

我問返詳情係點解呀

佢連艾斯d火都要硬食
雷神d大範圍攻擊點擋

jet槍咪射

未熟習點用姐
兩年後應該更新屈機

逢紅必反係基本
慣哂

你以為美食的基佬咩

佢可以吸人但唔可以用佢黎頂傷害
佢食傷害會加倍係佢果實既特性

因為尾田都覺得奇撚怪怪囉
唔係可以點

傷害加倍就死得啦
痛楚兩倍咋

改得做特殊超人系，可以當年糕佬同時擁有自然系既特性，因為年糕佬見聞式屈機，自然系如果先讀左攻擊係做到透過元素化迴避(例子有頂上戰爭白胡子插青雉果下)

海唔係能力既天敵 係能力者既天敵
不嬲都係話食左果實 會變左唔識游水

如果海水係能力既天敵，骨仔落水死撚左啦，班友連咁簡單都理解唔到

白胡一野轟落個頭都死唔去
一開角就加防

四檔應該好難再係實戰出，d對手個個都識破你，明哥、餅乾佬同你打消耗戰浪費你體力，等你時間夠就收皮。而且單挑對戰應用就更低，無隊友係到根本就唔適宜出呢招。

遲下早會講路飛霸氣愈黎愈夠
已經可以足夠地承受4檔帶黎既風險
參考三檔

唔改改佢真係好難打

講講下又係,骨仔識踩水,都係好屈機
同埋而家草帽團唔少人都其實算係識飛,
好似娜美識整雲造既橋,羅賓識用千手整對翼,山治識月步,路飛4檔都有d飛行能力,frankie更加唔洗講,遲下任佢點吹都得

大媽團有人識渡海都無乜大不了

到底有咩係膠做到糯米做唔到

無話佢頂傷害啊
但佢個能力可以吸晒其他能力者用能力嘅功擊

同佢打要贏應該要明刀明槍
佢仲要有埋震震果實都應該幾難打拳頭交

你咁講明哥個分身都識游水啦

明哥真係好撚廢

原本二三檔都應該係做唔到
但佢玩到識增殖

分身呢招都係去到最尾先知，前期明哥出黎邊個估到佢係分身，如果係明知佢係能力者仲畫佢識游水係人都估到係假或者分身，再者尾田無講過話能力者落左水唔可以用能力，只係話能力者無曬力游唔到水

糯米佬

年糕人屌打三災啦

翻睇先知係自然系

改左啦

肯定係打到未來佬身上幾個窿？我覺得未必囉，可以話未來佬知道哂路飛d攻擊方向，所以自己預先變形避開哂都得姐

講真路飛咁樣點打黑鬍子啊 下下要集眾人之力 然後佢尾刀？
修練完都仲係一啲壓倒性都無

修練完就要壓倒性? 唔好咁低質得唔得?

路飛都未出4檔
明哥都係屌打23檔路飛

如果路飛當時可以一己之力，四檔抽贏明哥
後面戰力應該可以易啲平衡

彈性應該橡膠比糯米強!?

又有人啱啱放監

特殊超人系
等尾田解話

咁石頭人瑟卡又咩系？

次次睇成班op迷係到幫尾田死兜爛兜 套野多bug又唔認 舉例 今集有bug 成班傻西就自行腦補幫佢者解釋 點點點 點知到出下一集就發現啲腦補全部錯 結果下一集有新bug 又要再腦補 之後不斷loop 但又要屌鳩其他覺得有bug既人

薩波 果實能力 推鳥籠等等既柒事同bug 比班op自己腦補下就話冇問題 全本野都話腦補 死幫尾田兜bug 咁不如尾田唔好撚畫啦

兩年後應該想加入天空戰呢個元素
所以先俾月步山治
你見明哥同山治老豆都專登講天空戰
山治可能靠佢老豆level up空戰

膠有絕對唔通電，糯米佬唔知佢護甲同魔抗唔知得唔得
(但好遺憾路飛魔攻得火槍

點解要斷然路飛唔會進步？不嬲都邊打邊升lv

討論黎解釋下你地又話腦補
班盲反集集入黎打句又拖你又唔屌？
打架又話拖，回憶又話拖，文戲又話拖
一係就自己無睇/唔記得就話係bug係垃圾呢樣個樣
講真睇左咁多年高登post
我敢講盲反屌op一定多話死忠
最叻入黎踩op抬火影hxh 引完罵戰就話人op死忠
煩撚到西咁

入面所有野都有提及過，講返出黎就話你腦補 話你兜，唔用腦睇漫畫緊係覺得op垃圾啦

都係超人系

有咩bug你咪講黎聽下囉

仲有電

糯米佬比火燒會點

無壓倒性咁修黎做乜
修練之前比熊屈機 修練完之後魚人島打個垃圾都打到嘔哂血 霸王色霸氣只係用黎霸小

睇龍珠吧啦

人地實戰左十幾廿年
你修練2年要壓倒人？
龍珠精神時間屋呀？

修練係為左係新世界保命咋，點都冇可能練2年就勁到新世界橫行啦，人地個個新世界打滾左幾十年，唔通真係好似火影咁學招新招戰力就幾十倍上升咩

佢真係畫到龍珠咁既戰鬥就唔駛點諗D升級路飛個能力啦

龍珠練完出黎都唔會屈哂人機囉，真係火影先會咁on9

又用黎食

係咁出火拳統 出到技max 再爆新招 ??

鳴門死人都救得返 壓倒性

唔會啦
佢係係能出者出招時埋身吸走佢果實能力
令佢等於冇能力
咁自然招都出唔到
但唔係吸走攻擊
如果吸得走攻擊
就唔會食艾斯既招同毒撚既毒啦
如果雷神同佢打
都幾肯定雷神贏
地圖心網加地圖炮根本玩撚晒
雷神招炮可以打穿空島
路飛都係玩主角威能先頂到
黑胡食幾野都收皮啦

無話肯定邊邊贏嘅，要睇尾田點寫
毒撚佢真係衰戇鳩 輕敵咗
黑胡子招大技成招炎帝吞到喎
如果對住自然系一打就開大絕都應該無乜點比人屈到

火拳打到糯米變熟再好似大媽咁嗜食暴走

其實加熱左應該黏好多喎，咁咪仲大獲

其實用火唔係令到

其實路飛係自然係，成套重畫係咪會好睇啲

會無咗好多笑話
同幾年就完

尾田唔想咁主流

所以咪夾硬整左霸氣同覺醒咁突兀既野出黎

但我覺得動物系 覺醒先係最強
厚血高功識霸氣應該玩晒

似係啦
火拳象統
猿王火拳統

火拳亂打

唔好同我講無新招打贏年糕佬
我真係會嬲

格硬加火拳俾佢，最後會唔會吹到D系血統可以用見過嘅果實能力

硬化再磨擦咪產生火花囉

係，好多人都唔記得
遲下又出多次雷神象槍，可能又有一班人係度屌點解識放電。

唔好咁痴線啦

個班友算鳩數啦，集集飛黎睇撚知人地講乜咩

on9 修練完咪屌打d 複製熊囉
係魚人島d 人勁姐

唔會咁吹啦
如果d係stand for duplicate
咁你個講法係通
但好on9

勁撚過艾斯

又唔會既，始終係抄招
火拳一下爆到五隻海賊艦

魚人島半力都贏左啦 果時係人地主場 有d下風好合理
完左魚人島果d全部boss級黎 大佬新世界黎架 再比你秒仲洗玩

索羅濟濟秒喎

其實而家糯米佬剩用見聞色定佢都識2檔
因為佢話比力量速度佢能力上都贏

係呀佢就黎出去自己開團架啦最勁係佢

套野就改名叫武士王

會唔會又好似打沙人咁，打到有血，之後d血hi到條未來人，而打到佢

有武裝色囉喎

山治之後醒覺,將所有敵人當食物黎料理

呢家唔係用武裝色都打唔到卡塔庫栗咩？

呢個真係等尾田解話
我估係用見聞色預知再用特殊技避

打到吖，但路飛第一次打冇用到咋，之後用3擋捉佢都捉到

用火拳象統打糯米佬係咪會成飯焦 !?

之前有用武裝色硬化打到佢穿晒窿，佢都冇事。

會變炒年糕

佢打果啲𡃁

屌你年糕點變飯焦呀

因為路飛根本冇打中佢
d窿係年糕佬整出黎令路飛拳頭打空

同樣情況請睇返頂上戰爭白胡關刀劈青雉

應該年糕佬特性會愈打愈勁

武裝色捉到自然系實體 唔知超人系一唔一樣
但係年糕佬本身超人系改變左個身體構造 就算打中果part都會成pat野咁飛出黎

呢個係估嘅姐，到依家都冇解釋過當時點解青雉赤犬中霸氣攻擊冇事。

超人系都係一樣，所以路飛咪會俾人用霸氣打到痛

咁可能其實年糕佬都有受傷
只不過霸氣唔會令果實能力無效化所以成pat年糕比人打左出去

依加得山治一個躲得開年糕佬攻擊，尾田做個好心，比山治整完蛋糕就過黎幫下路飛，比佢威返次

放心一定唔會

比個果汁大臣山治打都好
盡顯騎士道精神

然後輸左

因為青雉避開左，但係佢無避到鑽石技撞擊

無追post 路飛有火統拳可以溶左年糕佬都得啦

到宜家仲係唔明？
霸氣打唔到自然系可以有幾點

佢自己元素化左令你打果個位唔中

自身霸氣比對手弱

霸氣同級都唔一定打到

宜家路飛霸氣擺明唔夠年糕勁啦

路飛正面實力輸曬ga啦，除非五檔覺醒或者出奇招。如果唔係單挑無可能贏

又奇招奇到秒餅乾人咁嘅話
尾田應該比人屌到啊媽都唔認得
死忠都覺得秒餅乾人有啲牽強

你睇乜撚野
邊撚度秒呀，邊撚度牽強呀
有娜美幫拖，仲要出埋4檔

正常狀態四檔應該打唔贏，關鍵係佢食到自己脹到仆街，一野彈撚死餅乾

仙人模式啦屌

佢食到係因為娜美幫拖
可以食到咁漲因為佢係像膠
餅乾佬打娜美路飛就注定係輸
能力上剋制晒餅乾佬仲想贏?

咁樣叫剋制

整到佢軟晒wo
btw, 而加nami打番2年前沙佬可能淋雨都淋死佢

一個沙塵暴就吹散曬d雲啦 落咩雨

睇多次PH，覺得真係好似麥當勞

咁樣唔叫剋制叫咩?
餅乾分身又冇撚用，做盾又冇撚用
力氣又唔夠路飛黎，連把劍都插唔撚入
憑乜撚野贏呀
如果娜美換做甚平，輸得仲快呀

簡易情報
【情報師開頭說：「真沒辦法啊，僅限這周哦」】
布琳修改了廚師們的記憶，山治主導蛋糕製作開始
在鏡世界中佈蕾找到了通往桑尼號的另外的鏡子
路飛想要破鏡子，但被卡塔庫栗阻止
路飛通過鏡子的殘片和娜美取得聯絡
讓她把船內所有剩餘的鏡子破壞
「快把鏡子都破壞掉，敵人通過鏡子過去的，我一個人阻止不了他們」
「快集中攻擊他一個人！」
在接收到路飛指示的船內眾人想要破壞鏡子之際卻發生了緊急事態
大媽把靈魂注入海浪吞噬了桑尼號
「喂喂，路飛，我們可能要不行了……」

【補充情報：嚴格來說不能明確說是吞噬，是一個高高的海浪後本話結束。 】

等睇骨仔冰左個海浪再單挑大媽

白星出手

on9，上話糖果佬能力入海已經夠踩界
今次直接hack埋個海

尾田從來冇講過能力唔可以係海到用
只係能力者唔可以游水，同掂水冇氣力

骨仔係海上行
Mr.3 俾沙佬放落水個時都係用能力保護自己
路飛打呀龍個時係水入面都係俾人拉個頭出黎抖氣

自己理解能力差就咪撚嘈

能力者先比大海束縛 唔係果實能力比大海束縛

YES

果陣冰佬都冰哂成個海啦

海浪霍米茲唔知有冇名

白胡用海嘯添啦

咁點解能力者怕海樓石

能力者怕海，但落左海只係無力，唔等於用唔到能力，所以全部動物系同部分可以改變身體特質既超人系一落海就幾乎玩完，因為佢地要配合身體發動能力，但製造特殊物質既能力者只要唔係海入面，佢既能力根本唔會受海水影響

唔明點解有人話糖果佬bug 又唔見有人話青雞係bug 魚人島都有寫路飛都有係海入面打啦
根本一直都可以係海入面用能力 係睇你點用者
宜家又唔係糖果佬跳落海游水

身體怕海水,但係靈魂唔怕

因為海樓石就等同如海囉，能力者怕海咪怕海樓石
海軍都有D軍艦係船底裝海樓石黎穿越無風帶
利用海樓石散發出海嘅能量等D海王類察覺唔到

講起海樓石
其實能力者係咪唔洗鎖匙都可能走得甩
自然系搵同伴斬左上鎖嘅位置，再即時將本體自然化，即刻止血
白胡子一番隊隊長又係，斬手，重生，無事

但係自然系會生唔返隻手

佢能力係不死鳥先可以重生啫，自然系唔得

學青雉

解海褸石封印好似有短時間硬值
用唔到能力住
一番隊長係不死鳥就可以之後再復原啫

糯米佬會唔會屈得濟

五檔啦，三檔吹氣入骨，四檔吹氣入肌肉，仲可以點吹法？

吹氣入細胞

過熱
我記得路飛出招個身體會熱到痴線
一定2邊都出大招,當然路飛係唔夠打
但因為過熱年糕維持唔到身體或者能力
最後路飛重創之下逃走
鳩估

有一個問題，羅可唔可以用能力切左人地被封者手臂？

定會掂到條友一齊無力？

可以

其實討論呢D野，真係沒完沒了。超人系咁雜。

脂肪

吸返啲氣出黎變排骨仔

吹氣入敵人

被切條友都係無氣力 分開咗後依然有感覺
羅應該唔會受影響

吹氣入血管

吹氣入細胞

有380未？

自膠 880

我覺得係將個身體壓變番正常, 但彈力仲勁左

大媽個能力愈黎愈屈

布琳修改了廚師們的記憶，山治主導蛋糕製作開始
在鏡世界中布蕾找到了通往桑尼號的另外的鏡子
路飛想要破鏡子，但被卡塔庫栗阻止
路飛通過鏡子的殘片和娜美取得聯絡
讓她把船內所有剩餘的鏡子破壞
「快把鏡子都破壞掉，敵人通過鏡子過去的，我一個人阻止不了他們」
「快集中攻擊他一個人！」
在接收到路飛指示的船內眾人想要破壞鏡子之際卻發生了緊急事態
大媽把靈魂注入海浪吞噬了桑尼號
「喂喂，路飛，我們可能要不行了……」
【補充情報：嚴格來說不能明確說是吞噬，是一個高高的海浪後本話結束。 】

個個用屈機能力都咁輕髮,係得路飛咁辛苦

所以都幾悶, 太廢
係得人魚島有得屈下人機

又係老套路
下一話甚平解決大海浪危機

新一話仲未有 :都星期五啦喎

場場都打到自己就死,人地3刀流就場場輕鬆打,真係睇路飛打睇到燥

出咗果D咩韓文啦一早

3刀流上半部咁撚慘，下半部俾佢威下啦